意甲官方宣佈，C朗當選今季意甲MVP

5月18日訊 意甲聯盟官方宣布，C羅當選本賽季意甲MVP，他在33場比賽里打進22球助攻11次。
意甲評選使用Opta和Netco的數據，參考球員在意甲、意大利杯和意大利超級杯中的表現，國米門將漢達諾維奇被評為最佳門將，那不勒斯後衛庫利巴利被評為最佳後衛 ，拉齊奧中場米林科維奇被評為最佳中場，桑普多利亞老將誇利亞雷拉以26球當選最佳前鋒，羅馬中場扎尼奧洛被評為最佳年輕球員。

正式集齊 英超西甲意甲Mvp

過唔過2頁?

咁嘅表現都mvp果1然真係靠marketing

唔計啦 今年淨係計神射手

whoelse

咁應該比邊個

贏最佳球員但係最佳前鋒輸咗

Quagxxxxxxxxx 入咁多波

要比都比哥利亞列拿啦下話

Quagliarella年齡同入波都高過佢喎老友

美斯都西甲啦，好叻咩？

唔係佢拎 你先拎出嚟講啦

想問下個最佳球員踢開咩位？

最佳龍門 後防 中場 前鋒都唔係佢....

最佳教練

似係贏上場時間少

如果美斯去意甲就真係屌打佢了

小花世盃輸波都拎世盃金球啦

如果
小花肯轉再講

點解要去意甲

聯賽數據同賓周馬差唔多咋喎

我指 出場數 入球數 助攻數

證明牙朗只係一個普通球員除非有人覺得賓斯馬都算係球王

近年世杯金球好似都會頒翻俾決賽輸波嗰隊

佢擺明玩野啦個留言

屌
做馬？
唔俾Q咩咩俾佢？

可能關佢搞到意甲多人留意左
成個收入大左掛

去到邊carry到邊

挑戰，你唔識波

marketing MVP

意假，差唔多

肯認自己係TB未？

準備6奪金球了

Fabio Quagliarella
Sampdoria
117 mins per goal

3043 mins played

26 Goals scored

8 Assists

Duván Zapata
Atalanta
124 mins per goal

2719 mins played

22 Goals scored

7 Assists

Cristiano Ronaldo
Juventus
124 mins per goal

2599 mins played

21 Goals scored

8 Assists

應該俾qxxxxxxxxx

哥利亞利拿好慘

入咁多波嬴左聯賽冠軍未?入球又唔係差好遠
MVP比嬴果隊好正常
聯賽冠軍隊入最多波既人
其他隊對中游對攻 同祖泊大巴 入球都差好遠

哥叔好Q多12碼，有冇人知幾多球

而且踢廢隊，供應咁少

入波多就要做MVP既話
咁英格蘭足球先生應該比左美羊、文尼同沙拿了

SMS今季咁西都拎中場最佳

證明有季 buffon 入球數多過所有前鋒

金球獎條友入好多波?

參考埋意大利盃數據？

跪求C朗意杯入球率

Kante mahrez hazard呢堆PFA足球先生應該都做過英超神射手

ada